希望大家積下陰德 唔好再落井下石 笑個位灣仔警總狗屋位督察

一個人死左牠的家屬已經唔開心
死左已經折磨牠身邊人

hahahahahahahahahahahahahahayayayaagayggayayayhahahhahhahahay

講連登仔唔啱聽的就叫人死
你們已經俾仇恨支配左
連登容納唔到唔同意見的人

真

希望佢屋企人同埋同事早日同佢團聚

隔咗成年幾，唔知佢有冇改變自己心態

又bin

一家人要整整齊齊，陰司路上再相聚，拎埋地府599，夠光榮啦。真正RAP

咁祝早日康復

唔bin 左膠
過多5年你笑popo 死左
就變成你係落井下石極右

希望家人唔好咁傷心，祝早日團聚

啱

希望佢一家人齊齊整整

哭𠹌左，三萬毅進狗中可能有白警呢，我地唔好畀仇恨蒙蔽自己良知好嗎？

落井下石同共產黨有咩分別

一日唔死一日都係黑警
死左就係白警

擺明係仇恨架啦
關佢撚事咩
恨不得三萬+家屬一齊死

寶福山歡迎黑警

千祈唔好搞唔關事嘅人🙏🙏

但佢係關事的

大家積下陰德喇
要笑都留返出殯先笑

陰德+1

咁全家一齊死咪唔會唔開心囉

若然未到
時辰未到

希望趕得切食團年飯

樓主幾時出樣cosplay呢個-o-o再講呢句：唔好屌狗吖 輸陰德架

rap

曲到噉都可以衝出嚟柒

照copy cap 埋圖唔識睇？

做撚死個警察後日出殯

我傷心先會笑
不過我依家好開心

收皮啦撐警賤種

好似話返工偷飲酒死撚左

狂賀

黑警死全家，樓主都死全家。

祝佢係陰間長命百歲
年年有今日

幾時都話香港人仍然留喺口號抗爭
咩死全家，咩三萬thx
都係口號啫

咩話，真係死左人？
講下咋wo
唔係真係想你死ga
我仲要積陰德

祈求佢去彩虹橋有吃不完嘅寶路，哭

我就唔撚信係飲酒死

隨撚時係吸毒死

仲唔買隊舞獅助興? 而家犯法?

你已經被仇恨支配左

又bin c

唔知過年 佢屋企講咩祝賀說話

動物都有生命
大家唔應該當佢哋只係一件物件
你屋企有養過狗就會明
旺財絕對係我哋屋企嘅一份子

Lmao

祝佢投胎去新疆做維吾爾族人

共享中國人榮耀

get well soon

寶福出比人住㗎，佢住亂葬崗啦

齊齊整整

死得都舒服
同安樂死差唔多
好多人恨都恨唔到

good job

最有陰徳的說話就係祝呢位去世警察的家人快啲落地府同呢位警察團年年30晚一齊係地府食團年飯

佢老母有腎病呀 年初二要去洗腎呀
［加油區］腎病朋友與家屬支持交流區

我覺得佢唔值得死
希望換返佢條命，祝佢長命百歲但百病纏身
要佢屋企人照顧佢一世

但呢個人係關事的，請便🙏🏻🙏🏻

一家人最緊要齊齊整整

送上祝福：

祝一家早日團聚
年年有今日，歲歲有今朝
R.A.P

哈哈😄

落毒政權打手

祝佢同d 兄弟早日團聚

好慘呀 最緊要一家團聚

嘰嘰

自己劈酒劈到死
關我撚事 點解唔笑得
又唔係我害死佢

惡毒到
利申支持

祝死者早日康復

收到風係有伙計睇佢唔過眼想害佢
希望啊sir會返嚟搵返佢生前班戰友尋找真相

一家快團聚

落井下石極右法西斯分化撚專搞自己人嘅鬼

塊面好白

比佢走 比佢走
輸民意架

希望家人朋友早日團聚

抵死啦，
死得好呀
死得太便宜了

曲線摟屌真係第一次見

笑9垃圾先積到陰德呀傻西

開心既感覺好難遮蓋到

戇鳩

報應！

過年 希望一家團聚

班狗咪就係唔積陰德咪死咗全城慶祝囉

防暴警察大叫「今日開香檳慶祝」

擺明係仇恨架啦
犯法?

有咩問題，死左膠一齊陪葬就最岩

一隻唔夠呀

死全家呀

你咁講同共產黨有咩分別

真 成家落晒去就變喜事

大家唔好當白事咁哭哭啼啼
應該好似紅事咁大排筵席

Btw, 開支香檳先

平時多做好事
幫阿婆執橙
環保回收愛地球
而家大把quota 大把德
可以有排笑

Bin c

點解要笑嗰隻狗？做一隻狗可以咁早得到毛主席召見，係光榮

Best news of the day

唔好搞人白事? 梓樂死啲狗講乜?

認得呢件畜生
佢成日同tvb藍屍打手new god 美斯互含

唔好搞浩園，搞到人要守水塘守墓園

比佢走啦，輸民意架

隻黑係抵撚死

醒目嘅就贊助灰位，包保第時新骨灰龕即批

祝你年年有今日 歲歲都有今朝

你班警甴點講，我地咪點講囉
祝你班閪狗撚樣長死長有

黑警死全家講下架渣?

po 埋條link 出黎比人入去恥笑

人地媽咪有腎病呀 比下面啦
［加油區］腎病朋友與家屬支持交流區

依家嘅生活都夠曬地獄啦 積陰德嚟把撚

當日希特拉死時
你話歐洲人民落井下石定哭𠹌左？

陰德平時積開就要消費下

唔好意思 真係笑咗

係咪耶教架佢

Btw 死得妙啊 琴日係火燒狗車 今日就直接收一隻皮

年年歡樂, 歡樂年年

輸民意？

我屌你老母，輸你老母民意。 出去食棍先啦

香港邊有人講「唔中聽」
「唔啱聽」就有
支那仔

笑d畜牲就即係積陰德囉

有良知就不是狗

最緊要人有事

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講香港警察.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給懲教
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，速龍之裝:裝備:KF-302-20手擲式催淚彈，Variable Kinetic System胡椒球槍
你給我受死吧:雙棍絕技:奧義，閃電五連鞭
要是敢在這裡再說一次反香港警察，你就別怪我不客氣了

唔駛傷心
落埋去團聚啦

警甴：我想開香檳慶祝呀

做乜嘢撚死呀，問吓佢自己做過啲乜! 一日黑警，一世都係黑警，係報應呀!!!!

臨近新年 快啲一家團聚食團年飯啦

黑警死全家!!

天有眼!!

幾時上路落地獄? 一定要賀吓佢老味!!

全部黑警都要死!!!!

積陰德不如積YÜÜ會員分好過啦

到而家仲講咩理性 偽善

小林警司定小林誠司

新年快樂

笑裏藏gay

團結一心

RAP 希望距地一家早曰团圆🙏🏻🙏🏻🙏🏻

-0-0

係嘅收到哈哈哈

Heeheeheeheehohohohohohhahahaahaahaaoohoohoohoohheheheheheeheeheehhheeeeeee

抵撚死 死得遲賺左啦

團年飯食番碗湯圓，好快就冇事

唔好再比笑呀

死晒佢咪唔折磨囉

死全家唔係口號，係預言！

用動物牠 我對狗好好 三萬及其家屬除外

咁隻狗一家大細搞喪禮定拜年好

你班被金錢支配既奴隸
聽日幾點返工

伙記

支那仔夠膽負皮唔夠膽出聲，躝出嚟講兩句啦

躝返去savehk呃like啦
黑警死全家 祝果位死左黑警親人快啲去團聚

五毛9 ，所以琴晚成班9係紅磡幫手霸棺材

黑警死全家

「黑警死全家」呢句口號點嚟？唔係好記得tim...

其實有無運動
都周不時有黑警收皮
我都唔知有咩咁值得開心

黑警本身就係偏門
早死係好正常

會唔會犯限聚令

成間狗屋死清光

Rest in piece

輸民意！

帛金封張揮春入去

心想事成

燒到變灰咪白警lor

積完陰德咪又係比你班黑警恰 比你港共打壓

黑警d骨好白